依家連登既情況 真是搞到我唔想再上連登

以前既高登,
上去見好笑咪笑下
有j圖既咪j下

到依家既連登咩人都上到
一大班成口道理既道德撚
是非都字識弟既00後
唔多姨媽姑姐都上埋一分
爛鞋底post 笑佢柒講到笑佢窮
跟住一大班道德撚走出柒埋一分
心諗洗唔洗留個言都故埋你感受

你估 點解雞全部都是雞 會咩人都知
咪多得班野都未識分既小學雞
是學校講下 返到屋企又講下
是街度又講下 咪搞成禁

明明是搞笑 諷刺ptgf風氣
比小學雞搞到變左話女就是雞
跟住班家長又唔消化下
野都未識分既小學雞講出黎既野
是度麻目支持
搞到成左社會風氣
班道德撚出黎搞事
是度講積下口德啦
眼見最多就是依句

我心諗高登開始本來就是
為個社會上一少眾
講野無限制既地方
因為大家都有分吋
識得分邊樣是講笑 邊樣是認真
其實咪覺得連登真是個咩公眾地方
本來容納一部份人既地方
講既內容好笑 好睇 而吸引人
好笑 好睇既原因正因為無限制
吸引多左人用連登
而後新會然就講依度是公眾地方
當原來用緊既人是咩呀

唔通釣魚台 有多幾個日本人是上面
就話釣魚台是日本既

sorry for 1999

依家最驚係d上連登小朋友 真係乜撚都當真
你話全部都係雞 佢真係會夠膽周街問人幾錢q架

以前既高登,
上去見好笑咪笑下
有j圖既咪j下

到依家既連登咩人都上到
一大班成口道理既道德撚
是非都[red][未/red]識既00後
到差唔多姨媽姑姐都上埋一分

爛鞋底post 笑佢柒講到笑佢窮
跟住一大班道德撚走出柒埋一分
心諗洗唔洗留個言都故埋你感受

你估 點解雞全部都是雞 會咩人都知
咪多得班野都未識分既小學雞
是學校講下 返到屋企又講下
是街度又講下 咪搞成禁

明明是搞笑 諷刺ptgf風氣
比小學雞搞到變左話女就是雞
跟住班家長又唔消化下
野都未識分既小學雞講出黎既野
是度麻目支持
搞到成左社會風氣
班道德撚出黎搞事
是度講積下口德啦
眼見最多就是依句

我心諗高登開始本來就是
為個社會上一少眾
講野無限制既地方
因為大家都有分吋
識得分邊樣是講笑 邊樣是認真
其實咪覺得連登真是個咩公眾地方
本來容納一部份人既地方
講既內容好笑 好睇 而吸引人
好笑 好睇既原因正因為無限制
吸引多左人用連登
而後新會然就講依度是公眾地方
當原來用緊既人是咩呀

唔通釣魚台 有多幾個日本人是上面
就話釣魚台是日本既

sorry for 1999

推

咪就是

88

我唔認同，好多人上連同係為左得到現實得唔到嘅認同。

所以先有大量：屌閪真係好正 / 射精快感冇得頂 咁嘅post

大佬人人性高潮都爽架啦，你不如話我食完飯飽左又開個post.

咁同5p招fd子冇分別。

唔通釣魚台 有多幾個日本人是上面
就話釣魚台是日本既

釣魚台真係日本架喎

道德撚 口德村 死全家 ！

隨便舉個例傘

乜撚野sorry for 1999呀
見到人用就炆
名校secret 呀

樓豬d文筆完全似d中學生
十足十00後扮老屎忽咁

打篇野又唔知重點係邊
成篇錯字百出 做乜鳩呀學人做老屎忽?

是唔時名校 secret 我就唔知
因為我無睇過名校secret
不過你講得出
都證明你好留意名校secret喎

唔是打sorry for 1999
做咩 放度做裝飾下

d字嘅排版好似歌詞

本來都想睇你篇文
但睇到你呢個回覆就知原來你既邏輯咁差

多錯字到

乜撚野是唔時呀
你讀咁撚多年書讀屎片架
定你大陸仔用拼音呀

見到好多好似樓主咁既人上連登就真係唔想睇
學好啲中文先
再唔係就學下proofread

成晚無訓 眼花花
我唔知點解禁多錯字

主要是想表達下我既感受
打埋依個留言就退